頭痛

想死

眼訓

去瞓

醫頭。

醫唔返

早死

想

攬住你訓

豬豬

塵仔食野未

未呀

夠鐘食野啦

上緊堂

我撚緊猫

有冇相呀

摩牙

岩岩餵佢食藥，搞左成粒鐘，攰死

辛苦晒你啦
抖抖啦
佢病左呀？

快4

好慘
呵返
好快好架啦

你食屎

5食

質你食

唔食你

梨仙系

但日日餵兩次

知道你辛苦啦
呵返啦
為左佢健康辛苦晒你啦

到你餵我

好呀
呀

呀～

sb

好唔好味呀

返唔到屋企🤦🏻‍♂️

y

木鎖匙

收皮

頹頹頹頹頹

我究竟食左d咩

抵了

你最鍾意既嘢

成日話我

u is sb

U sb than me

not is

Must

must not is

頹4

木抄

又唔理你呀？

你見點呀

佢今日3點就落堂 黎緊又冇test
但話唔玩

要溫書了

就4

佢唔想玩掛

加油啦sb

但佢又話冇咩做
唔知有咩話題

sb

等埋我

想講咩咪講咩囉
講下日常嘢呀 劇呀
見到d搞笑嘢咪同佢share下囉

你溫書啦

你仲有大把世界
唔死得

我無人無物
死左仲好

我無㗎啦

點會冇呀
又靚又有學識
實會遇到個對你好好既人架

塵咪？

叔叔

得好少佢話夜晚打邊爐後就冇理我啦

溫左45mins hea 15 mins

乜黎

Ys I’m

打緊邊爐同人吹緊水啫
得閒就覆架啦
唔好亂諗啦

乖
陣間溫多陣啦

佢6點半已經話食喇
8點9話聽日會返冷就冇睇手機lu
ig都唔見佢上
好好奇佢搞緊咩

溫完就訓了 屋企隔音好差 係房都聽到屋企人傾計

太攰瞓左咋
佢仲識關心你架
咁你聽日記得著多件衫啦
唔好凍親啦

聽日出去溫囉
溫完先返屋企點睇

塵味

塵叔叔你好呀

佢沖完涼同我講冇野做
我就同佢講長命百二歲啲野
啱啱好溫完 依家可以睇 睇完訓教！

但我係睇herman yeung咁溫數wo

鐘鐘

臭的

橙